إنه بسيط جدًا في التعبير ولكنه قد يمثل تحديًا في التطبيق. لا تقلق ، فقط اقرأ بعناية واستمع وقلد الأمثلة التي تركز على البقع ذات اللون الأحمر.
إذا جاء حرف Baa بعد النون الساكنة أو التنوين ، سيتم تغيير "صوت النون" إلى "ميم" وتلاوته مع الغنة. وهذا ما يسمى بالإقلاب. ببساطة ، تحويل صوت النون إلى صوت ميم مع الاستمرار في نطق الحرف "ب"
(ب)+(نْ or ـًـٍـٌ)
